派錢post個d 一定唔會中😂

咁多年咁多人中過六合彩，從來無一個會派錢
講得出派錢個d 人唔慌有中獎運
一齊安心做窮人算啦好嘛
唔好再掉人現眼

何B仔多事